Barker discreet links de twee dames alleen en Lilias hielp Esmeralda van haar hoed, stopt zodra de kus haar liefdevol.
"Ik ben zo blij dat je bent gekomen," zei ze.
"Wij nauwelijks gezien dat u toestemming voor Deepdale moet nu zo mooi en - en je moet dus blij dat er", voegde zij daaraan toe, schuw weg.
"Hoe goed je kijkt."
--voor de inbouwmontage rose naar Esmeralda's gezicht op de Lilias onschuldige betoog, maar het stierf weg momenteel en Lilias toegevoegd--"maar je moet erg moe.
